間間茶餐廳部部電視機都陸續長開復播番ＴＶＢ

行入去→坐低唔叫嘢望一分鐘部電視→走

重覆又重覆

黃店

唔係直頭唔開?
我反而見有D 餐廳轉播MV 算

有心就支持下蕭生d餐廳

播cctvb話黃店仲食就真係on99

又黃店 又淺藍KOL
（精神分裂）

自從反送中後，多咗好多餐廳播港台 / ViuTV 就真

早幾個月有間播開now新聞台
最近開始「還原」返做TVB

無喎 我食開嘅都無播

貪佢平
（一餐$40 - 60蚊）